帶住爸爸媽媽遊行既人同我入黎！

今日見到有個帶曬裝備既勇武仔想入前線，但後面佢爸爸一直跟住佢，個勇武仔係咁叫佢爸爸走，唔好跟埋去，佢地兩個都眼泛淚光個一幕真係好感動！

但唔該係咁既情怳下，麻煩帶你爸爸一齊走！你爸爸都係擔心你唔想你有事，香港有我地救，麻煩保護好自己保護好自己既家人，唔好咁任性，我唔想睇到大家出事

今日大家都辛苦啦，大家今日都好勇，對催淚彈免疫真係好痴線

光復香港
時代革命

下次一定會再見，記得保護身邊朋友！

只係純粹分享下今日見到既故事

記得保護好自己家人，沖係其次

屋企人第一

希望你地唔好咁傻

唔知有冇人都見到尼一幕呢？

希望佢地父子平安